---
title: "Introduction"
date: 2019-10-10T16:24:51-03:00
draft: true
---

Introdução:
Neste trabalho vamos criar um bafometro utilizando principalmente arduino e um sensor MQ-3, para identificar presença de alcool no usuario.